香港而家係唔係拍緊寒戰3？

屌...我以為睇戲先有呢啲劇情姐，邊估到現實都會咁㗎

班曱甴成日學劉華話齋：非常時期非常方法
去做野

唔係第三次世界大戰咩

唔會有3
冇人睇police film

你再行前一步，我就同你開戰

係冇人拍....
返大陸拍解放軍片

嚴重好多 警隊一個好人都無

背後真係有一班狗官操控緊香港
依家仲要比梁家輝做埋一哥

睇返真係好撚諷刺